讀緊小3…今日學校server被人黑咗…好京

是咪好快會被娛樂台小哥哥小姐姐起底攻擊😭😭

底已起

BITCH I’M COMIN’

好skr…

我自拍來的🤳